大學拿2nd low 或者 3 rd 畢業係唔係可以等食屎？

大學拿2nd low 或者 3 rd 畢業係唔係可以等食屎？

其實好多人都係2nd low
3rd 就難搞d...

final year ?

其實second low 都有少少難拎wow
正常有讀下書先考試，點都有second up la

仲有一個sem 唔好放棄
打少D機 辛苦埋呢半年 唔好hea
唔好令自己後悔點解呢半年唔chur 埋佢

thanks

求分享同指點

3rd hon 就去D屋村商場做補習，我見有個肥仔得3rd hon 都有人請

2nd low 大把工

Sor 未見過有人努力讀唔過3
Engine 仔

其實好睇你讀邊科，有啲科就算你岩岩pass，出到黎都大把人請你，但有啲科，就算你 1st hon ，乞求人地請，人地都未必理你
不過讀書都係盡力啦，想要好成績，靚hon, 就加多啲油啦~

哂銀紙大把2nd low / 3rd啦
不過讀得哂銀紙都預左屎都冇得食

想死

係呀 快d直播食屎

究竟點廢點HEA法先可以3rd到

Agger

正一on..lun..9 思維.
有咁on..lun...9思維...比你有1st hon出到黎社會做野都係食lun屎..

咩u阿你
ust2.85就有second up
問題係大把人連2.85都過唔到唔好話3
engine仔個mean仲要係2.4-2.5
努力讀書實有3? 笑撚左

cu vs ust 大戰又黎

月經post

你邊間u先

cu 仔就收皮啦
未見過人唔過3

要鬥GPA既返去學術台啦

UST d fd hea住考前肯溫下都過3喎
努力唔過3應該諗下自己係咪適合讀書
笑撚咗

利申 唔適合讀書

Sci 唔過3

Cu

4積陰德5讀書

利申，我都唔過3架，過4咋

自己去校園台踩場阿笨
再唔係去ust講返你句hea住可過3 過唔到3就唔好讀
唔知道咩情況就唔該收皮

過4威啦 唔怕冇工開啦

Mean wor
咁過mean 2nd up都好正常姐
2nd low好正常 好多人都係
3rd就真係睇到你完全無讀書
Btw shitty果啲垃圾大學係派龜派得好勁 同埋啲人廢好多所以先易拎好成績 唔同u好難比較

過mean second up係正常
我只係想講過3係ust黎講唔易
唔同u唔好亂比較

on9
您d fd本身醒？

ust course既mean係c+ 到B-
姐係2.3or2.7

您考前溫下書有mean咋

yes好多人讀緊ust見到佢咁講話過3hae住都有
就好嬲

UST是原罪
利申: ust second low 今年grad

見到你地咁緊張.......諗起那些年追Hon 的日子......真係好青春........

btw gpa對返工撚冇撚用.........工作實力先係一切......就算入唔到MT program.....有料野人就好似黑暗中既星星........發光發亮..............轉幾份工已經係manager...5年後 50k 不是夢..............無料就算9數啦....入到MT都好快收皮......見唔少.......

返工就好似森林咁................想到森林之王? 操下點運用個腦啦.....

而唔係睇hon囉................暗箭射死幾個廢人.......明刀斬死幾個first hon廢J....

想做俾人雞死果個, 定雞人果個? 努力啦..有排學呀...仲講hon?

起碼2nd up啦
唔係點見工呀

樓主準備出嚟做財務策劃師啦

係

係
和申: 2nd low or 3 hon

3rd hon 識人就得

樓主加油喇
幾科b 都應該拉到掛
努力埋依個sem